{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002035997?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 HOTEL W"
    },
    "text": "21年1月、先端HOTEL Wでは新しいリモデリングを通じて再びオープンしました。 最高級ビジネスホテルWで、旅行、団体、恋人、家族全員のための様々な客室タイプとサービスをご用意しております。 すべてのお客様が快適にご利用いただけるよう、最善を尽くします。 客室利用の基本規定は2人基準です。 追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 当日のキャンセルは不可能であり、パーティールームの場合、入室3日前までキャンセルが可能です。 客室はすべて禁煙室です。 客室の割り当てはチェックインの際に行われ、上記の画像と実際の客室が異なることがあります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 先端HOTEL Wでは、常に清潔のために客室清掃後の再点検を行い、お客様の快適な宿泊を維持しています。 寝具類は1回の使用後に交換され、個別包装されて衛生と利便性を優先します。 客室には自動ロックがあり、プライバシーが最優先に保証されます。 盗撮防止システムも稼動し、快適な寝床を保障します。 全客室には最高級の寝具と備品が完備されており、Wi-Fiを使用することができます。 また、ネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、ワッチャ視聴も可能です。 客室にはウォッシュレットが設置されており、全室禁煙です。 光州で最高の周辺商圏(交通、遊興、便宜施設)を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "先端HOTEL Wはいつ再オープンしましたか？",
            "answer": "21年1月に再オープンしました。"
        },
        {
            "question": "先端HOTEL Wではどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "先端HOTEL Wでは旅行、団体、恋人、家族向けの様々な客室タイプをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室利用の基本規定は何人までですか？",
            "answer": "客室利用の基本規定は2人までです。追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはいつまで可能ですか？",
            "answer": "当日のキャンセルは不可能ですが、パーティールームの場合は入室3日前までキャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の実際の写真と異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に客室の割り当てが行われますので、実際の客室が画像と異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "先端HOTEL Wではどのような清掃対策を行っていますか？",
            "answer": "先端HOTEL Wでは客室清掃後の再点検を行い、寝具類は1回の使用後に交換され衛生と利便性を確保しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には最高級の寝具と備品が完備され、Wi-Fi、ネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、ワッチャ視聴が可能です。また、ウォッシュレットも設置されており、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺商圏で楽しめるものはありますか？",
            "answer": "先端HOTEL Wの周辺商圏では、交通、遊興、便利な施設など充実した時間を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 452
    }
}